是日晚餐…鄧小鵬勿入…

想食

少到

滿一滿喎

依家d碟

湯意咩 濕到咁

carbonara

第一眼睇以為係落多咗cream

失敗

屌你睇多眼，carbonara湯意呀？

蛋汁黎